有冇嚮街見過男人著裙？

唔係講為左扮女人果種，係潮人，係為左型果種

蘇格蘭裙算唔算

我覺得 著裙就唔潮啦